中秋清淡午餐

健康 今晚可多吃月餅

食燈籠 玩月餅
嗌光復 唱榮光

早上已經食左一個蛋黃紅豆同雪榚月餅

時代中秋

咁多料叫清淡